覺唔覺素牛肉素漢堡好撚on9

呢排街見到多咗好多素食撚餐廳
咁見到大大個漢堡包係門口做招牌諗住試下
屌你老母原來係乜柒素漢堡仲要貴過burger room 個d
根本就係畀d素食撚本末倒置
想食肉就咪扮自己大愛為動物啦
同咖哩味屎一樣on9
人本來就係要食肉架啦
你班素食塔利班唔塞隻豹食沙津 ？
on99

見到d餐廳拎d動物嚟消費就燥

仲要根本一d都唔健康
素肉通常都加工加到仆街
染色味精樣樣齊
仲油過閪

班高層撚樣咪又係食肉
講到健康主意
又保護d牛咁

齋口唔齋心

有啲人食開素真係連養緊嘅狗都要逼佢一齊食素

笑撚死人
當年睇到咩迫個嬰兒飲豆奶搞到營養不良
人根本要食肉

其實本身佛寺齋舖都冇乜嘢
平平地偶然食下幾好味
或者印度牙買加菜都好多冇肉都食得過
精進料理就唔駛講
而家西方文化學人素食引晒班左膠道德撚出嚟抬高自己
整出嚟啲野好多都係又貴又難食，香港就有樣學樣
我老婆海鮮肉類過敏食素都怕咗班vegan

人地叫素肉定素牛肉呀？

佛齋真係無野
但又扮到同肉一樣既野真係好撚on9
仲要貴過真肉

負評撚出嚟駁啦

仲要話健康先好野
同畀貴一貴錢同食假野有咩分別

素食撚不願面對

同班環保撚一樣 用水洗個d唔計
淨係理係咪用膠

咪一鳩樣

可能人地食素係唔想傷害動物 但個心又想食肉 咪食素肉止癮 咁都達到佢地既目的呀 又無殺到動物
利申：非素食 但會試素肉

唔駛當年
琴日先有人貼咗段新聞

素食父母走火入魔！只餵5月大男嬰吃馬鈴薯泥 雙眼凹陷險餓死

屌 人地鍾意食咩咪食咩囉
食物多個選擇有咩唔好
批鬥撚咁都要屌
食飽飯無事痾
又唔係要你俾錢
真係關你撚事咩

屎

當反素食撚指責素食撚管人食肉時，你又去管素食撚食咩

屌 人地鍾意買納米樓咪買納米樓囉囉
多個選擇有咩唔好
咁都要屌
又唔係要你俾錢
真係關你撚事咩

件事本質on9都唔講得？

食過，講撚到點似真肉，屌你根本一食就分到

想食肉又唔想破壞環境咪食impossible 囉

impossible 一開始根本無話保護牛權益，係想保護環境啊！

想食肉但唔想破壞環境都唔得？

你記得唔好打飛機啊，唔好用飛機杯！想做愛咪去搵個女人屌囉！整色整水搵d 假野黎呃自己。

impossible 有幾唔健康呢？
定你以為impossible 等於以前d 齋滷味？

素口唔素心最撚偽善

根本你就將所有素食者當曬素食撚，食親齋就一定霸道唔比人食肉。唔好小學雞啦，呢個世界有好多正常人架，食齋都可以食得好和平，正如我食肉都可以唔一定要鬧人點解要唔食肉。

呢個世界的確有班素食撚搞住曬，但亦有好多正正常常既和平素食者。點解食impossible就要比你鬧呢？咁你先係肉食撚，因為你迫人食肉。

如果你講緊宗教原因素食而又唔素心，我同意。
但如果你講緊環保原因素食的話，點解要素心？

佢唔係整到成塊牛肉咁又點吸引到你個肉食撚食呀？人哋就係想吸引更多平時食開肉嘅人試下食素先搞咁多花樣。 用腦諗下啦

你講嗰d素豬應該係中式素食鋪嗰種
好耐啦 而家嗰d好多都健康好多啦
同埋如果唔係宗教問題 點解要齋心請問？

素咩心 大把人唔係為宗教而食素啦
講咩素心

到底有幾唔健康我話你知

Saying a food is “plant-based” does not mean it’s made with whole vegetables, and therefore healthy. These meat-free burgers, like many vegan food products, are full of derivative ingredients such as protein isolated from plants. Furthemore, like white bread, these non-meat burgers lose nutrients with processing, according to dietician Sharon Palmer. “The issue is that highly processed foods are often left with highly absorbable carbohydrates, and little of the important nutrients, such as fiber, vitamins, minerals, and phytochemicals,” she says.

Besides protein, saturated fats are another key component of burgers, which the non-meat formulations get from coconut oil. “Coconut oil is ideal for replicating the fat in ground beef. We know, we’ve tried them all,” says a representative from Impossible Foods. “It melts like beef fat and gives our burger its juiciness.” The Impossible Burger then ends up with comparable saturated fat to a beef burger.

反適脂肪 鹽 味精之類係多到仆街 因為佢要似肉
你為環境還為環境
咪將一樣垃圾捧上天
同承擔返食垃圾既後果

Both the Impossible Burger and the Beyond Burger have more than five times as much sodium as an unseasoned beef patty for two main reasons: preservation and flavor. While moderate salt intake is healthy, too much sodium can lead to high blood pressure, which increases the risks of heart disease and stroke.

畀你睇埋點影響環境又點話
唔好以為真係有保護到環境
只係你一廂情願之餘又畀商家呃咗

你要食野環保唔該食返碳足跡最少既野
即係本地有機農作物

Many people think that just because something is plant based, it’s good for the environment. Or at the very least, isn’t harmful to the environment. This could not be further from the truth. Modern agriculture is one of the driving factors causing environmental damage. Large scale monocopping operations, like those that grow soy, corn, canola and wheat, are doused in chemical fertilizers that enter local waterways, making their way to the Gulf of Mexico, causing a dead zone the size of Rhode Island.

And while the meat industry is blamed for this, they are not alone in sharing the blame. Much of the soy and corn is grown for animal consumption – and much is grown for vegetarians as well. You cannot blame the meat industry alone if you also consume these crops. Don’t get me wrong, the meat industry is also to blame and by no means should livestock even be fed these crops – they should be on grassland. But Americans eat a vast amount of soy, as do vegetarians. And if you’re consuming soy, you’re contributing to this environmental destruction.

What many people don’t realize is that land and animals have a symbiotic, healthy relationship if properly grown. If livestock are put out to pasture, eating grass (not soy, corn or wheat), their manure literally feeds the land. Soil needs to be fed to remain healthy. These plant based staples destroy the land, they utilize the nutrients in the soil until there are none left. They are sprayed with chemical fertilizers which further depletes the soil. This is now how it should be done.

Pasture raised animals nourish the land and soil, allowing for healthy plants to grow. Monocropping operations use a vast amount of water, fertilizers and natural resources. A farm like Polyface uses land management, environmental practices and grows healthy, humane animals as well as a plethora of vegetables. This is how farming is meant to be done.

Business Insider spoke with a variety of scientists who hail from distinct backgrounds and research institutions. They say there's no need for concern with regards to either ingredient, citing evidence like a large 2013 review on GMOs which found the ingredients safe to eat. In addition, they've pointed out that the research currently being used as evidence of the link between heme and cancer actually found a connection between red meat and the disease, not heme alone.

但呢篇話真紅肉先會致癌

紅肉會致癌同你以為素食健康有咩關係
我話緊 你個堆野根本唔健康，多鹽多味精，唔環保
你同我講紅肉會致癌
紅肉會致癌代表緊你堆野健康？

你閱讀理解幾多分？
你quote呢篇講緊無論食肉定食素， monocropping 至係大問題。
請問你買緊既肉會唔會都一樣monocropping ？

另外你話食附近既產品會環保我同意，但究竟食肉用多幾多資源？ 食遠距離食物又用多幾多資源？你又有無比較過兩者有幾多？邊個大影響？
你又會唔會可以食得到香港牛？

你比較緊食牛肉漢堡同素食漢堡，我指出紅肉有致癌風險當然會令你多一個轉食素食漢堡既理由，除非你覺得牛肉唔屬於紅肉

唔係要保護牛先整素漢堡
係減少養牛帶黎既碳排放

但整埋啲咁既加工野中間既碳排放係咪真係少到
就未見有數據支持

食素點解唔健康呢？
你只講嬰兒同狗，大人呢？
仲有，我地討論緊既野要定義一下。
你覺得點先叫素食先？
你好似越搞越偏，鼓勵人食少d 肉又得唔得？
定要完全唔食肉先叫素食？
定要vegan ？

肉食又點？一條菜都唔食得？

笑咗
你咪就係個堆偽善環保撚
你食素話為環保ok
咁你就食本地野
食返碳足跡少既野囉
就唔好吹奏/食一d唔環保既食物當咗環保
偽善又唔認咪算
我自己係食肉就食肉
唔會好似你咁又要拎高地又要扮撚曬野

你未見到？

一開波我屌既係屌呢堆商家諗出嚟既on9野
係你先又話要健康又話環保我先同你講落去
到到宜家你又話半素食又話少食肉
做乜鳩

哦，原來你眼中食本地野就一定環保，食素食就一定唔環保，而且想環保一定要極端環保至得，如果唔極端環保就完全唔可以提環保，否則就偽善。

請問你同唔同意香港係中國一部份？唔同意的話，點解仲偽善生存響呢個被共產黨管治既地方？同意的話，點解仲偽善要上連登呢個反共基地？
記得，係你要求一提倡就一定要做到極端

答唔到就迴避

咁樣都叫極端？
你食味精食垃圾我唔理 你既事
我又唔係叫你死撚咗去叫你飲露水
叫你食碳足跡少既野你都話我極端
走去吹奏商家諗出嚟既野
睇唔過眼你口話為環保 做就做一套
你同唔用飲管當環保咗有咩分別

原材料都係啲平價農作物
生產用地效率高左減少消耗同排放
照計可以以大量生產再低價發售打擊傳統牛肉漢堡
但點解現實係賣得仲貴過牛肉整?
佢內文都有提過呢個論點
Impossible Foods hopes to increase production of the Impossible Burger to one million pounds per month, a move that could very lead to more people than ever before choosing a plant-based burger over a traditional beef patty.

你唔極端唔通我極端？
你唔好搞錯窩，叫我食近距離食物我上面講左我同意，你根本連我屌你邊樣都未知，閱讀理解幾多分呢？
我屌緊你覺得只要人地有一方面唔做到最環保就完全唔可以提環保啊傻9

仲有究竟你可以點食得到香港牛漢堡你答唔到窩，得個吹字？

肉唔一定黎自動物喎，可以係一種concept，有冇聽過果肉？

我唔係素食者，但對牛肉敏感
好想食漢堡但唔食得，依家有個代替品慰藉心靈都好好

FACT CHECK

佢唔會理事實的

你選擇繼續逃避，已經逃避緊兩個問題都唔答

你邊度搵香港牛食？
點至算食素食同食肉食？

算啦你答唔到我唔勉強你，拜拜

一直唔明點解要將素整到肉咁既樣同味

因為肉好食
但係又唔環保食得多又唔健康
有幾難明

仲有個好型既名叫未來肉
食過一次，陣味整到好似午餐肉
但質感一d都唔似肉

我鐘意肉味但又唔想殺動物咪食囉
無話健唔健康環唔環保
無衝突架
關偽善乜柒事

你知唔知加工食品幾撚多碳足跡

有啲人係為環保唔食牛，佢地認為養牛過程中對環境污染好重

所以其實如果係為環保為動物而食素漢堡，我唔明有乜問題

食素咪食素囉 關你撚事咩 人地會唔會叫你食肉撚呀
每個人都有權選擇食咩 你覺得無聊on9你可以唔食
有啲人就係唔鍾意食肉 唔好下下話人素食撚
唔該尊重下啦
仲有多啲唔同既素食令素食者有多啲選擇有咩問題
你食肉人地就要跟你食肉？咪撚搞笑啦
世界唔係圍住你轉架on9

我都唔明黑解要整齋雞齋鴨齋魚 想食肉就食肉啦

笑咗 見你咁有心我又有時間同你講下
首先focus 個位根本就唔係呢兩到
我開post 重點係話你吹奏既素乜素乜係垃圾食物
亦只係商家諗出嚟令素食撚企高地既野
再不斷課金 上面講咗成本同售價既概念
你迴避
好喇你話環保
上面講咗叫你真正環保應該點做
你唔理 同我講香港無本地牛
你覺得個素漢堡堆野係係邊到運嚟
香港自己種呀？
你覺得加工用咗幾多水 ？用咗幾多資源？？
我啱啱check完 唔再post 返出嚟
我再重申 順便答埋你個兩條問題
你要咁「環保」無牛食你咪食個d垃圾囉
繼續課金囉
唔關我事
你畀個張圖完全無反式脂肪 其他調味料既比較
情況就同用家樂牌話落少咗鹽一撚樣
係5倍鹽 一個包就高過世衛每日成年人既量
其他唔該自己爬文再同我講

第二樣野 你介乜鳩定素食撚定肉食撚姐 宜家成個post得你一個話要環保所以先食 理得佢素定肉
係你要環保咋 唔係我 唔係其他人
介定嚟有閪用？？
即係一句
你鍾意大量課金畀商家食垃圾再覺得環保咗 自我感覺良好就得 而唔係真正去做
其他野一早答曬你
聽日記得準時課金去食垃圾

你不用睇返呢個post有無一句叫你地班素食撚一定要食肉唔好食菜
你班素食撚就係鍾意播下牛慘叫聲
阻人食肉
而家阻埋人地話素牛肉係垃圾食物？
再唔係就影上facebook 話人食肉d牛好慘
玻璃心到

一係就食肉 一係淨係食豆腐同菜，用面粉豆腐造個比肉貴幾倍既素肉 on99... 明明素肉原材料係啲低賤食材

重要唔夠營養
情況就好似蟹柳買貴過真蟹肉
原因係呢樣係素食嚟架 唔洗殺蟹
笑唔笑死戈
不過素食撚唔會面對

笑撚左
素食餐廳-拎動物黎消費
肉食餐廳-無拎動物黎消費
本日聽過最撚好笑笑話